我用呢個方法參與 GME 呢個遊戲

剛買入了一個遠期 put option, strike 0.5

Quantity:1

有機會賺唔少

從來都未試過0.5喎